<h1>Exercici 7</h1>

<h3>Explica que són les variables i per a que serveixen. Relaciona la memòria de la computadora per explicar-ho. Posa’n exemples.</h3>

Les variables són el nom que li donem a una dada, que pot cambiar, és com una constant pero amb aquest cas pot cambiar

<h3>Quan utilitzem les variables?</h3>

Quan una dada pot cambiar i volem ficar-li un nom per anar més rapid a la dada

<h3>Quina relació hi ha entre una variable i la seva adreça de memòria?</h3>

Que la variable va cambian la dada fins que arriba a l'adreça de memòria i la guarde

![Image text](Captura4.PNG)
